年初二車公靈籤中曬！！牛屎佬你地小心有報應！！

「新界鄉議局主席劉業強早上按傳統習俗，到沙田大圍車公廟為香港求籤祈福。劉業強求得86號中籤，籤文為「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」，解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」。」

除左常得香腸已經應驗，解文已經講得好白！「出入謹慎，家宅不吉，自身平安」即係叫元朗人出入平安，自身屋企好唔安全！中曬； 「求財不遂」即係之前撐警班人收唔到維穩費！牛屎佬分分鐘都收唔到錢，求財不遂！

另外，沙田鄉事委員會首副主席李志麒為沙田區求得82號下籤，簽文為「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃。」解曰「出入謹慎，凡事小心」。

「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處」好明顯，講緊林鄭而家處境！日日自思量但官運唔亨通得唔到中央祝福，怎能自作主張？進退兩難唔知定處，會唔會比人炒都未知！
「恐防患禍與災殃。」即係好明顯，唔只講香港人，而係講尋日瓜左既牛屎佬，佢係69 以來首名死者，即係林鄭呢個患禍會降災於支持佢既人，牛屎佬為佢出面打人，反而招致災殃！
解文「出入謹慎，凡事小心」已經唔係指元朗居民，而係班打人圍村佬！！

牛屎佬，車公已經顯靈！再不悔改會令條村招致災禍，禍及祖先！

牛屎佬唔識字

錯嘞，有個牛屎佬偷偷負皮，獨自擔心車公降災驚驚